禽流感殺晒啲雞，豬流感殺晒啲豬

點解武漢肺炎唔殺晒啲武漢人？

你點知無？

官方就係都醒目，唔畀位你入

你唔見官方已經叫佢做"2019新型冠狀病毒病"咩?
所以已經限o左只能殺一種叫"2019新型冠狀病毒"o既東西

殺哂啲人 地球清靜